[now live]元朗廣場防暴推進中 , 持催淚搶

-好似721上環係天橋個種
-於元朗廣場天橋